仲有個幾鐘行刑啦

買左過夜動物？

大媽，救命呀

304牛, 睇黎即打

起碼低開 500 點

跌穿30000

29000

仲有機會走既

聽著 Fantastic and fugue in G major BWV542 黎等著行刑冇得輸

嗱 咁諗啦

攞得黎玩股票嘅都係閒錢

筆錢又不過係個數字

開市可能有304樓上，走得就走啦

咁306呢

專心讀書喇

希望中國開市前出下口術啦

打飛機都冇心情唉

仲有1個鐘

抵你死啦, 買到咁近

倒數

琴日走左, 兩日豬左12000

面對死亡我並不害怕，但你可唔可以唔好再跌

前日買落架啦

大家準備

港股好假

屌你升？？？
眼花呀

因為可以更改

勁假玩下你班老散先

直到9點15都可以改

開個跳生門比我ok
我唔玩啦

下次先

升呀！好多股升緊！

竟然唔係大跌

勁假...

勁假
跌硬 假到

美股跌到咁, 港女竟然升

轉燈喇

轉晒燈啦

低開一千啦

未到9:30 都係到E 哇鬼叫

第一日玩咩

又跌一千睇嚟

Molamola

跌得好 大家一齊死

又有得執平貨

屌你老美 差2點打靶死唔去

好刺激呢